[今日巴打勇武左好多]有片:無裝義士 VS 全副黑警

真係要表揚下.身手十分敏捷
同埋今日見到巴打們都勇武左,團結左...係好好既開始

btw,聽日見